# setup

sudo apt-get install -y ruby

sudo apt-get install -y ruby-dev

sudo gem install twitter

sudo gem install weather-report

# downloadする
AquesTalk Pi - Raspberry Pi用の音声合成 http://www.a-quest.com/products/aquestalkpi.html

解凍して適当なパスに置く

./AquesTalkPi hello | aplay

で話す

## 追記

DoCoMoの提供するAPIで話すdcmTalkスクリプトに変更した

DoCoMoのAPIが使えない場合には、適宜AquesTalkPiに置き換えること

# 自動実行

crontab -e

で任意の時間を設定する

# LED

setup シェルで設定する。

crontab -e

でLedTenki.shの時間を設定する。

tweetTenkiより遅く設定すること。